其實我唔明10月1點解要六區

經過琴日 我明白一大班人一齊係好難去好難走
但係中共琴日搞到咁大 都係想你十月一少啲人出黎

今朝又拉左王宗堯 同831前夕一樣 鳩拉曬啲議員名人
你信唔信佢今日又鳩拉多幾個名人議員

一句講曬 六區就做唔到落中共面嘅效果
要落佢面就再黎多次一百萬人一齊行！

所以我好同意九龍大遊行 九龍多路容易走 之後再去翻六區又得

Richard Scotford都提左水喇 人地記者/外媒睇野比較清晰 知道咩會令中共痛

最後大家諗下， 一開始就六區 你目標係咩 除左拆黨鐵 掉政府object 同啲狗對峙 就無喇 個focus唔會去到國殤個度

去到依刻，一百萬人國殤大遊行將會係我地最有力嘅武器

利申 好想贏翻次

光復香港 時代革命

自推 1

自推2

自推3

推

自推4

做乜要一區俾人圍?

自推6

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

你未集人佢已經開始拉人
你點一百萬?

樓主一係popo 一係自私撚
推手足去死既仆街

Poll

點都俾人圍 點解唔一大班人集氣？

俾你麻包袋到又點？ popo唔痛 中共更加唔痛

成日話對準政權 和理非係呢啲情況就係最有力
外媒最鍾意報到呢啲 而中共最怕呢啲報導

928 929咪睇到集中一區嘅後果囉
都唔知10.1佢係咪戒嚴定好似7.1咁唔見血
聽日睇情況再吹雞行事啦，黨鐵冇封 冇黑警阻住曬咪可以集完人吹去港島囉

分區冇問題，最緊要多人

樓主瞓左成個月而家先醒？
拉

琴日銅記都戒嚴咁啦 係咪無人出到黎？

Agree

你淨係搞港島 和理非係會唔敢出
不如搞六區 大家都可以參與 有咩事都可以就咁行返屋企
有心就出港島 大家各自努力

所以嚇走好多人
一百萬係咩概念?
係有終極和理非一家大細咁出黎
依家唔批不反對通知書已經少左呢班人

其實我唔建議去港島 就係因為928929都見到好難走
九龍多橫街 地方又大 要走嘅話 popo都冇咁多人手布防

Richard Scotford係建議多區起義呀

I’m gonna get into this more soon, but seriously, no need to stand around provoking the police anymore. There’s nothing Protesters can do that will make them more aggressive, so as to shame them. They are unshameable
Surrounding police stations is now akin to standing in one spot and getting beaten like in 2014.
Focus should now be on turning HK into a full on city in rebellion. That means political graffiti on a level never experienced before, all topped off with targeted guerrilla tactics with precise targets and exit strategies.
The police tactic is now, let protesters gather, let a few of them break the law and then this gives them the pretext to stop anyone, anywhere on suspicion of committing a crime at a protest.
Once there was a time to come together as a gigantic wave. Now is the time to make it rain all across HK.

拉

癱瘓全港更加落面

當一個政權匿埋係黑驚後面個時
好想知成日叫人對準政權個D人教下路點可以by pass 黑警

一樣好多人出黎 包括和理非 有好多和理非明知前面幾條街放左tg都照行 係一條大隊咁行 比着以前如果幾條街前面有野發生已經係雞飛狗走 所以尋日係好大進步 好多人都突破左多一層嘅心理關口

其實就算集中港島或者分區都係會被包圍
咁分區係咪真係做到對準政權先
如果做到當然好 但做唔到又係淨係圍港鐵之類 會唔會就變咗同以往嘅咁多個星期六日冇乜別？

咁尋日有冇一百萬呀

一係重演71

笑死，集氣？出去同狗打仗鬥邊班氣多就贏？

不推文啦

連續兩日都唔明嘅人
除左警犬就係弱智

如果好似尋日咁樣你講下點為知對準政權
未行到政總已經俾人伏擊左
D水炮車次次都係中聯辨防守先
你可以點對準政權?

Push

散打

無所謂啦 港島都有灣仔
你想去邊味去邊囉
個運動由頭到尾都係自發

六區可以做到d咩想問
分散哂佔路？

我覺得調返轉..
維園起步有大有細有老有弱
你六區無人會敢帶啲細去

不如樓主你諗吓，八月五號你做緊乜？

六區係為咗熟路 行路翻屋企

港島定遍地 幾時都要人多
昨天的狗一早出tg 嚇尻D人出來 其實行完 怕閪

好似尋日咁
點撚樣100萬呀
離撚晒地

睇黎你訓左幾日
每個區都有戰事目標
你去追返POST啦

實不相瞞我到而家都唔知十一應該要去邊

落佢面??
落左幾多次??

吹撚咗3個月都唔肯搞一次九龍，真心覺得有5毛同狗帶風向，多有錢佬唔想人搞

尋日未行就tg放題
周圍放火
又冇車走
有車都高危
如何100萬

肯撚定樓主係狗
請用不推文回覆

我929都覺得好難走，另外港島係佢地土地盤好易俾人圍/包抄

九龍咪又令港島人唔敢去
多餘

屌你琴日運gear都運到死死下呀，有手足一早比狗check袋拉左，和理非乜都冇緊係唔怕啦

身為大西北人
尋日好撚難走你又知唔知
唔好淨係諗落面 落面有好多種 完

睇你十月一係想同狗打交定賀中共老母
十月一70大壽得一次，聚返百幾萬人個畫面點都震撼過分散黎同警察打，最後失焦

收皮啦 到今日都仲死都要集中一區嘅人真係弱撚智
琴日夠人多啦咪又係畀人清場 畀人捉咗勁多人
前線嘅闊度就係得咁多
人多除咗塞撚死曬之外一啲用都冇
中前排嗰班淨係識得跑
你唔撚係企前面梗係講得輕鬆
仲要六七點就已經收曬皮
遍地開花就可以做到一雞死一雞鳴
仲可以更以做到小隊行動

bye

咁你又太天真
全香港都可以布防
邊有分邊度係佢地盤？

各有各諗法 六區咪所有人都會出
有心出港島既人咪會照出港島

就算你有100萬出 有95萬都係和理非 一出 tg
再中間封路 就會走
同琴日一撚樣

唔好再追求百萬人級嘅遊行，事實冇不反再加交通控制，已經有一部分人唔會再咁易出嚟。無錯，仲係有好多人去到港島，但係唔會有一百萬呢個數字。

對，分散打狗，不如麻包袋
難得國慶全世界睇住香港，你分散黎搞人地影咩
集返百幾萬人搞旺佢畫面同效果一定好過分區同狗駁火，最後又冇乜成效

而家仲話集中港島一係弱智一係popo

本身唔係住港島又唔熟路好難走，而且六區開花可以分散啲警力

啲人慣性遲到都算，依家啲free rider和理非連著黑衫落街都唔敢，你仲想要過百萬大集結？會唔會太樂觀？

又講畫面靚唔靚?

搞黨鐵（雖然會有鬼搞）會令流動速度減慢，俾人highlight 破壞那part 而沒有人關注主線任務

你為落面定為安全不被捕呀

但係今時今日有lono都照打照拉，無可能再叫晒咁多和理非出嚟

樓主on9, 完

176萬個日夠多白色恐怖又坦克又盛啦
個日之前個個都以為唔會多人
點知人數係超過176萬人，講緊仲要橫風橫雨
俾d信心同路人

講緊轉去九龍呀 成班係到港島港島 做乜柒

俾人打撚左兩個月 仲集中俾人打 三次百萬人夠靚未 共產黨死左未

又開工呀阿sir

不推文

善用不推文回覆

係我表達得唔好
所以我想講嘅係大家會唔會可以一齊集思廣益下
分區嘅話我地可以做到啲乜野係落中共面又對準政權嘅效果出黎

明明七一個陣目標好明確
不舉同升級
十一係六區..即係為左易返屋企？

樓豬一係就弱智，一係就食屎狗

因為冇不反對通知書
加埋黨鐵會隨時山站
依家係好難聚到一二百萬人係同一個地區
如果無不反對通知書啲狗有哂理由隨便封路搜身拉人

唔好推

集中一區劇本做咁多次 你唔悶架咩

琴日未行銅鑼灣行人專用區已經係咁TG

聽日更加早封路 點解唔可以六區？ 個個都趕到出出黎咩 警力又集中一區

起底 blocked

尋日已經話咗畀你聽而家係唔容許聚到咁多人，乜都未開始已經周圍紥曬班green injects啦

呀SIR
你梗係想集中啦, 只需要部份人做野就收到效果

我想你清醒下 依加班狗咁搞法

一次出到10萬人已經好多

仲話100萬發夢啦

其實分區既話 班狗都可以集中清左一區先

因為黨鐵隨時封站囉

屌你老母咩真係，琴日咁撚大個例子睇唔到？

做咩呢個垃圾po上咗熱門

樓主全家死清光 拉

拉 Good Morning Sir

集中一區，一兩架水炮車就可以收你皮
六區開花，要幾多架水炮車？

十一國殤 六區開花

P牌提意港島人港島行，九龍人尖沙咀行，但個日和理非唔搞嘢，唔雷射警察，冇gear齋黑衫，遮，斎行重點叫五大訴求，缺一不可！不獅鳥！行完和平返屋企！大陸仲冇面。

be water 呀仆街

仲當而家係6月咩戇鳩

九龍區大遊行

八月五號有版睇，分散集會分散打只會失哂焦點，漫無目的，又係俾警打，血照流但乜用都冇

反而係十一國慶聚百幾萬人一齊，先有新聞性，我地要話俾外國知我地係對準政權而唔係單純同警察打

我知大家對警察既濫暴好嬲，但我地要報仇唔係單單止打警察
係要推到有雙普選，先可以真正咁制裁班仆街

佢集中清一區咁你第二區咪可以做野囉

同意

樓主一定係住果頭 完全唔明白大西北人嘅苦況 出左去就好難返到入去 去一次轉幾時鐵/搭巴士都可以轉 落車啲狗就捉得走你
唔落車捉 架架車咁搜都出事啦 而家連電車都唔放過 可以點走？
定你打算10月1以死相逼 往後嘅日子就唔洗再出？

[black]agreed[/black]

死撚開啦畫面撚 比人拉撚柒哂邊有人比你打卡呀屌你老母臭化閪 死全家啦打卡撚

咁你分散圍撚左警處咁多次，有狗死未？
國慶百萬行起馬上到國際頭條先

唔好咁天真
當你開始聚到人
班狗就開咪舉旗話非法集結
唔會好似69 616咁比我地慢慢行

唔理你一區，五區定六區，搵個地方集人之後讀宣言，讀完再做其他要做嘅事

主線港島
支線6區
想過2手+認為己夠抽咪講島
又可以玩一陣返六區

希望大家喺今日之內搵到個共通點
， 預咗聽日 lihkg又被熄機！
九龍區大家地點較熟，贊成！

負皮 上一頁 屌你老母

呢個推
如果你10月1遊行係要上國際頭條, 就一定要夠人多先可以

大家仲記唔記得8月5號三罷, 我地係外國記者眼中就只係多區衝突

封鐵同未集人就開始拉
你點樣一百萬人呀講真十萬都偷笑
叫人對準政權個D可唔可以再唔好咁離地

其實琴日銅鑼灣以經預演左一次1/10啦，到左1/10既警力一定重高，我琴日自己行街基本上都未去到集合地點就比人驅散，成班人冇目的咁係到行街有咩意思

畫面撚成日就諗住犧牲前線手足要畫面 好核特

屌你老母
quote 個鬼佬記者出黎就大撚哂架啦?
你一係狗一係5毛

我又覺得其實幾多區佢都有足夠人手去圍你......

你講得出一區證明你應該無出過去。

和理非都算，大家有文具點走？

樓主而家先講係咪想其他區手足去送頭
善用不推文回覆

同樣道理都係應用係分區
班狗守區CHECK POINT, 咪又係相同問題

出到 但係少左大半人出
老人家小朋友唔敢出

屌佢老母臭閪呀 我條命唔係命

樓主我立即屌你老母

講咗好撚多次
101出咗港島就唔會返到大西北
唔係話一定要打 但係你地覺唔覺出去遊行已經冇咗作用？make noise已經make咗 要關注嘅一早已經關注咗
再多人 比你去到300萬人 中共港共都係唔會跪
仲未計 就算有不反對通知書 佢都係可以一開波就舉旗 目標唔係要做到乜實際野 但至少係 不受傷不被捕 你地仲記唔記得？

話大西北冇搞頭係因為唔夠人 同埋同時未進化
今日進化咗咁多 仲驚？大西北三區嚟講一定係屯門最易走 而且有優勢 好多路走不在話下
應該好多住天水圍嘅人都會入屯門買野 因為好多鋪頭天水圍都冇 自自然然路都熟啲
喺個自己熟嘅地方又有安全感 街坊報位一講就即刻知 有咩事返唔到屋企 住大西北梗有幾個朋友住附近地區 最多咪去fd屋企住一晚囉 起碼唔係要過海先啦

九龍大遊行>分區>港島大遊行
如果文宣吹雞成功我一定首選參加九龍遊行

理想同可唔可行都唔識分
鬼唔知理想係200萬人出黎行
依家批都唔批俾你
再封埋鐵你仲講集人
唔係唔想, 係做唔到呀

10月1出港島賀佢老母

睇完早兩日你覺得佢仲會俾你咁行？

黨鐵+狗全方位打壓,老人家細路大部分都出唔到黎(亦唔可能要佢地出,太危險), 集中一區亦都有好多人好難出到黎
所以而家點吹雞都唔會有百萬人出黎,只可以長期戰鬥命長

真，琴日都拉咗過百

如果連登又被熄機，要靠傳媒力量

出你老味p牌仔

六區

樓主全家生花柳同黑警一齊落地獄

起碼唔會佢一架直昇機就睇到晒你點行先

分區咪又係唔出
樓下已經有班狗守住
小朋友老人家咪又係話危險唔落去

根本分區個情況同唔分區一樣
肯出就出到, 唔肯出, 佢點都搵到個理由唔出去

琴晚已經試過，原諒我大西北唔想再去多次港島

你on9㗎？
嗰日個流水集會係民陣招牌
有不反對通知書
又冇警察
又冇封鐵

點同依家？
懷疑你根本冇出過去

你睇漏左
樓主係推九龍大遊行
唔係港島

咁即係抽籤睇邊區唔好彩？又話安全過集中既

集中一區, 封黨鐵就無左一半人
講定六區, 起碼出到去先
同埋佢得三部水炮車, 去唔晒六區

其實六區係為左行路都可以翻屋企
依家坐咩車都好難走

69 616 818每次都過百萬啦 根本民意基礎同國際認受性都好穩固
差既只係香港人未打贏黑警呢隊軍隊

一撚樣 總之唔要集中 一定要分6區

其實琴日popo退守 俾你聚到隊頭出發
根本就係想聚多d人一次過捉同驅散
結果就非常成功 捉到過百人
929咁大個教訓係到 10-1仲要重複犯錯
仲要拎番818 71 出黎講
當時交通同打壓力度差幾撚遠 用下腦啦
真係毅進仔都笑你on9

無不反對通知，班狗一開波就放tg，有幾多和理非真係會肯行出黎? 到時出到黎又要第一時間驚住走，結果又好似尋日咁勇武俾人拉嘅拉搜嘅搜

成日話對準政權，班狗咪政權一部份。多區開花打遊擊減少勇武被圍捕嘅機會有乜問題?

樓主唔係話九龍咩

六區集會仲唔夠落面？
全民黑衫都唔係落面？
係咪出去俾人拉返去新屋嶺先叫落中共面？

你咪撚抽水
你講左點集人先
尋日有板你睇

你要明白嘅係：香港唔會再有100萬200萬人遊行

都出撚哂文宣啦
仲叫人去港島百萬行
呢個運動由始至終都冇大台架啦
你鍾意去邊咪去邊

我都想知點樣跳過黑警 直搗政權

100萬人封鐵點走？
樓主瞓左幾耐？

各有各做, 信自己

最有趣係你講的野唔會發生
記唔記得85三罷
又係分左幾區
當日九龍射緊TG
大埔人已在狗屋前
前方只係得一排防暴，隔一條大馬路
對視3小時，一放TG散左大半手足
最後咩都無發生，狗屋毛都無甩條

只係唔過海，我大西北都係唔熟路
又集多次人，又被狗拉過百個

Yes

妄顧客觀現實
根本客觀環境冇可能再有100萬

大家肯出黎就夠
重點唔係咩地方搞
人數先係重點

自由意志冇大台
唔應該規範係邊遊行
隨心就事成

你想去九龍，你去
我想落屯門，我照落
各有各做

無共識架喇
自己鐘意去邊就去邊啦

佢集中清一區，任你做野乜都好，之後102新聞都只會係多區衝突

過咗928 929 都仲係覺得要一區
係唔係見手足死唔夠 想一區死多次
手足嘅安危>>>>>>落中共面
同埋有咩理據顯示六區落唔到中共面？

我講嘅嘢不合時宜 但都要講兩句

你咪照集會 但係一定要和理非

不肢體暴力 不衝擊

靜坐 遇到清場就等差佬抬你

有幾十萬人咪等差佬抬天光囉

你合作 肯和理非 首先啲差佬無法用暴動罪charge你

你人數夠多,政府個司法系統無可能處理得晒咁多case

每次出嚟都多人 警察只有咁嘅方法處理 形同by pass咗

然後每次集會人數越多 對準政權的效力更大

其實,呢一套係最有效,係政府最驚的一套

可惜無人做

你琴日有無出黎
灣仔3點封站未夠4點出tg
cwb仲唔洗講未開始就戒鹽
現時人多就安全根本唔work
支持5區集會

六區和理非點算

人多係唔會安全好無 再講一次 人再多都係一粒tg 就散哂 要打要make noise 都唔係咁行出黎比狗打

六區係令到d 人可以㨂返近自己屋企既
屌你港島封曬你叫九龍撚新界牛點返屋企

利申：新界牛

近自己住嗰頭，就算清都容易逃走啦。

遍地開花！放埋煙花賀下佢！！狗屋！屋房⋯見狗就打！

我都想知

一味叫人對準政權唔好同狗有衝突班人可唔可以講解下有咩高見bypass黑警直指政權?

你可以帶頭去前線比狗打完再講呢d

太早出：我哋手足人少，比狗咬，帶走埋

太晏出：封咗黨鐵，巴士小巴停晒駛，出唔到(除咗行路)

我想講呢個係次次港島我哋不停重複遇上嘅問題

解決方法就真係要有好多和理非掩護，一齊出

好似69 616 71 818 嗰啲。

咁先唔會開戰前已經有傷亡 or 直程去唔到聲援

分區個人覺得冇問題
問題在於分區地點
屌你老母拎唔到不反對通知書點解仲要係慣性地點集合(e.g. 荃灣沙咀道)
分左區人數已經冇優勢
簡直係不痛不癢, 黑警表示輕9鬆

點解唔直接衝去遊客區 特別係有中共旗 既地方. (e.g. 尖沙咀海旁)

一黎可以搞到商場冇人行
二黎逼鳩黑警係國殤日有中共旗 TG

國殤日 維港兩旁TG處處 幾正

唔係因為冇不反對通知書好難搞到百萬和理非大遊行咩
之前好似有post話有不反對就港島大遊行 冇就分區嘛

港島撚表示你哋咪撚再嚟港島
班狗已經玩到熟晒

班狗人少，我地人多
分六區分散啲狗先有用
再者全部人聚埋一齊其實作用唔大

樓上叫你出去一區坐係度等俾人射俾人拉=by pass黑警wor

ON9

就係要呢啲畫面 如果班狗對付手無吋鐵/不抵抗的示威者,場面係最震撼嘅

咁我都係對番6區安全d個point黎講姐
集人既問題 佢係集合點出面搵百零人搜身搜袋都夠警力

六區又好，集中一區都好，我想大家唔好叫口號，默哀好和平咁行！

係大埔望住狗屋坐左一日
食完TG咩都無做過就走

係沙田一班人坐左係大會堂一日
講野唱歌

on9 膠都唔想比你

最緊要前線勇武安全
而且後排人數少d 戰場多d
對示威者未必係壞事

巴打你到今時今日仲信香港司法系統同班狗？

呢D畫面一早有
仲唔夠多?
然後呢

記者要睇咪自己散去6區各自報囉 咁多個月仲睇唔夠 宜家係要我地自己抗爭呀 做show呀?

大西北人真係好難走
上次去美領果日完全走唔到

非常同意,再難也要集中火力

大埔單方面比人TG
沙田連TG都無？

929係101預演 你仲要同一策略入去
你係咪未被班狗包過
知唔知次次由中環退到狗總個位置幾撚驚
條橋全部狗 拎枝槍指撚住我地 當我地狗咁撚咋 再加上929班狗一早就鳩拉嚇到和理非都冇入港島 有d就原本有裝都要放低先入
人數上輸撚哂

得罪講句，理想同現實要分清
1 冇大台 2 有uc

咩年代呀?仲停留喺14年坐定定俾人拉? 呢家俾人塔咗返去打到你重傷再屈證據落你到呀

得閒有時間咪告你上庭囉，唔得閒告都已經打到你傷殘出唔到黎啦

琴日 朝早 未開始已經嚇人 大把人唔敢出
夜晚黨鐵連封4站 金鍾行到天后先叫有巴士到

六區 至少大家一個鍾內出到黎 又返到屋企
大把和理非 一家大細 可以行街為理由出現

唔好唔記得200萬人係由晏就行到夜晚9點
琴日呢 未到6點已經係咁推

肯出嚟 人數一樣 其實分散同集中都無分別 咪睇下聽日咩環境再決定
如果真係有曬不反對通知書 黨鐵無攔既話 集中一區都無問題
利申港島撚 私心一定係想人多 出港島刷人數㗎 但係手足安全緊要過遊行人數 所以分唔分區都撐

唔好話走, 去都去唔到
唔講定六區, 到時D人唔知去邊
點解冇人覺得聽日連登facebook會死?

所以班狗覺得分區易d處理咪出反對囉

手足乜都唔做企定定俾狗打死最震撼最得民意

膠都廢事俾

六區做唔到啲咩? 你傻嫁?
6區做咩都得!!
區區火魔法賀佢老母都仲得呀!!

14年係佔領路面

今時今日係抗爭靜坐,有流動性

agger 事實係無可能再有百萬人

黨鐵封站、未出發先濫捕、無不反對，淨係以上3點都令到一班"同路人"唔敢出

認真. 六區分散 記者都未必影到黑警d仆街野. 人多先係最安全.

對家依家係 開始前已經唔會比你聚到人
唔再比你有7位數既既人

6區先做到 到時每區加埋人數 其實都會有100萬
但要有大會點人數咁解

尋日得好少人

6區啦 依加先黎講太遲喇

其實可能真係好睇啲嘅 但有無諗過新界區九龍嘅手足點走
其實六區相比起一區係無咁震撼架啦 但起碼手足要走要返屋企都易啲呀

上完跟著？都係個句 到時俾人拉又唔係你

成班和理非冷氣軍師無裝當然易走易退
前線就表示根本玩尻我
去港島又要失去成班手足
講撚到好似六區就唔係慶祝國慶咁
不過樓主會照去港島
因為唔係我比人拉

好同意, 929唔封黨鐵, 係想試每幾條街都有差佬, 可唔可以阻止遊行起步
當然係失敗左
聽日好大機會用舊方法, 封黨鐵
而最估唔到既係可能交通改道, 好多巴士線停, 小巴紅日又少車
大家要有心理準備行路出去

集中一區 班狗咪集中火力 而且地形都打到熟晒
分散六區 佢地要用更多資源去部署
分幾多區都唔緊要 最緊要多人出
十月一 全部同我黑衫上街

仲諗住可以一百萬人遊行
傻的嗎
無論港島定六區 係咁既白色恐怖下
至少我認識既 真和理非都冇諗住出黎先

點解要假定各區開花就唔會落面？

黨鐵隨時封

黎又黎唔到走又走唔到

況且上次200萬好多人都塞死曬係黨鐵

又熱又焗係度清磨意志

如果將呢200萬人分散去6個區其實都好震憾

你琴日有冇出去？我地比黑警圍，走都走唔到，一區港鐵都封兩個站

你係咪覺得自己好有趣? 靜坐又點流動? 佔中又點和平? 勇武打生打死去保護你呢啲弱智真係好撚心酸

樓主9成係狗
每次出港島都比狗設局拉人
邊個最想人出港島？咪狗囉
邊個出邊個係on9

分區唔好以為易左, 喬裝, 突擊, 高空控場, 只是人數比較不同, 除非有不可預期既行動, 令對方接收錯誤信息, 只希望提下手足唔好以為熟地方而鬆懈輸左比自己。

常常都是那幾個點，很容易給警方部署，容易捕捉，應water,等警方不知處理✌️💪

可唔可以照6區 但唔好屈埋喺車公廟前地咁7
做唔到癱瘓
再逼爆新城市得唔得

尋日比人拉過百個
一區想比人拉過千個 你先開心？

和理非都有大量1⃣️家大細絕跡
尋日你見有一家大細出咩

去真係食飯唔小心食tg就有

幫推 我都認同assemble 係最好既方式 人愈多愈安全

我要啲時間揾片
香港其實出現過類似的形式靜坐
.當年好似係08年
結果中共港共全方位打壓
甚至用輿論將和平示威者塑造成左膠
其實中共最驚係市集站喺道德高地搞抗爭

琴日就算勇武開路 和理非都係冇出嚟

10.1 嚟多次又有咩分別?

清a區 咁a區手足咪番屋企訓 等b區做野
清b區就同理
明唔明？

鬼黎
肯定無出過來
尋日係灣仔比人包 樓主係鬼 點會知

收嗲喇

鬼唔想， 家陣未集到人就拉哂，一區做乜9

尋日冇乜出黑社會
10.1難講

兵法呢家嘢你咁撚蠢唔會明㗎喇

咪係
仲諗100萬嗰啲
完全活在幻想中

你要流血畫面，就要犧牲前線？前線從來都係對準緊政棋，唔撚係為咗你所謂嘅濕鳩畫面
除咗畫面，仲有無其他實際而有說服力嘅理據呀？

尋日未開始，啲阿叔係防線嘈兩句都想拉，有無gear根本都會出事，我就算係和理非去嘅時候已經諗定48小時

提提你，聽日放假，政總附近建築物無人返工，大把秘道任黑警用，任佢玩

集中一區, 邊個係最大得益, 就知開post既係人係鬼

黨鐵封左 無巴士小巴 我灣仔行撚到西營盤先有車走

分兩區最好，港島同九龍，又唔會太散，又聚到人

如果係三個月前我都會撐你，但現家你見到班畜生見人就打，不斷放tg，係咁放開槍。你唔驚唔代表其他人唔驚，其他人驚就會走，一走就冇人，冇人就拉得。

外國媒體好難分6 team人去六個唔同嘅區， 我寧願一開始習中一個地方，黑警一嚟到就散去六個區仲好

如果熟區嘅有冇得游擊
打完就走
陣地好似損傷慘重

問題黑警有權力有武器 仲有直升機睇水

你岩
但我見出面全部post都話101準備開大拖

始終有和理非驚
佢一開始已經拉人 嚇左某部份人

和理非表示尋日都要跑幾獲向後退，想像唔到前線幾危險

哥仔，你都識講08年啦，呢家19年喇
當時警隊信任度有幾高，今時今日信任度又有幾高?
返返黎現實ok?

你覺得要贏真係唔需要外國介入？
分區圍警處日日都做得
但國慶得一次，錯過左就冇
聚埋一齊個畫面同效果一定大d，焦點都集中d

仲有你話俾人拉個問題，你分區就唔會俾人拉？
我同你講呢三個月我參與左大部分既發夢，出錢又出力，乜撚野叫俾人拉既唔係你，搞分化，講埋d晦氣說話

有預感連登會好重要
連仔頂住

［整合］十一執齊野

巴打訓左幾耐?
你再要百萬遊行黎做咩?
自我安慰?
琴日冇申請都做唔到百萬,
所有交通接近全封,
黎條撚?
集中一區好好玩?

人地用提聞封黨鐵封路又set 路障查車，好多普通市民真係唔敢去,都冇方法去
依個問題要點解決先

六區好d
運動最重要既係每個人既參與度
如果你逼和理非一定要出港島
其實有好多人會驚返唔到屋企而唔出架wo
倒不如六區 比多d 人參與
如果每個人參與度都高既
咁樣咪仲有說服力同震撼力

最重要係俾個政權知道
參與運動既並唔係少數
對於記者 佢地有辦法架啦

集中一區一定無用

分散啦

重點,你坐喺度,雙手可以放喺背後,一副和平的姿態
好處係藍絲唔會再言論攻擊到你
唔需要分前線後排
唔需要分勇武同和理 係人都參加得

唔會有藉口被人分化

你抬天光既劇本咁熟
呀 14年果陣

聽日一定晨早部署定等你地

講撚完呢點未? 你估啲外媒好似你咁戇鳩會入哂港島咩?邊度有事就去邊度㗎啦傻閪

但係最驚係未出到已經封左路
新界牛點出吖 ching

分區最少係大家都係熟路可以打游擊戰

都係果句啦, 班狗比你聚? 你睇琴日啦
一開始放彈, 就會令到有一班和理非無出到黎或者出緊黎拆返
各地都有示威一定有效果過琴日囉

要坐你聽日自己去坐，唔好累班手足

一句
佢咁撚樣隧道口查車 地鐵又搜身
如果我個袋有文具有噴漆有酒
未黎到我都俾人搭撚咗
點樣100萬人?

唔明點解得百萬人先叫落中共面
遍地開花成個香港都有國殤活動都可以落到佢面
琴日集中完又俾狗捉咗百幾位手足
我真係唔贊成集中 支持5區開花
拉

你究竟訓左幾多年?
雨革咪咁做囉,結果點阿?
真係on99,今時今日仲有和平膠係到

無腦就出少句聲

落乜撚野面呀
用手足換落面?
宜家分區打遊擊搞得好既話
仲有用啦

得喇你唔洗講咁多，聽日你記得上到最前線對住班狗坐定定雙手放背後一副和平姿態靜坐

直播見唔到你你就係正廢物

笑撚到我必屎
19年你想做番14年左膠坐低任人拉
你慢慢啦

我就寧願快閃做實事

九龍大遊行
九龍大遊行
九龍大遊行

幾時話港島呀....

封鐵，未開始已經放tg
根本無可能再集到百萬人
一人多佢就封鐵之後打

有出過都唔知有幾難走 分你老母化咩 弱智仔
鬼唔知分區都會俾人拉 但一定好過集中一區

成日講畫面畫面，為左你所謂畫面，離港島較遠的手足好可能出師未捷就俾人拉，呢個畫面夠震撼未，醒下啦死蠢

效果同焦點分區就做唔到咩？你講經咩

善用不推文回覆啦屌 仲推佢個po

根本一直就應該要玩遊擊戰，打完就走轉地方再打，不過唔知點解好多人都唔知咩叫遊擊戰，一埋位就喺度set rb之後同啲狗對待，對乜鳩嘢待啫，一係就遠程攻擊，對家小人就衝佢老母，兩樣都做唔到就轉場啦， 係要成日戇鳩鳩咁企喺度set rb等到人哋齊曬馬之後射催淚彈然後衝過嚟捉鳩你哋先至肯開始走,屌撚極都係咁

屌你 我睇完佢個回覆 我當堂呆撚左
返返左去5年前

發完夢要醒啦
琴日咪一次完美示範集中晒係港島
班狗既部署囉

6區既用意係分散狗力
應該黨鐵封站同班狗既rb

無分別,唔係200萬人肯唔肯出來遊行,
而係200萬人出唔出到去既問題
你答我,封地鐵RB封哂主要幹道,
你有咩方案比手足集結?

港島手足咪又係要過海
過海隧道有撚得走咩ON9

坐咗幾耐？依家啲和理非敢著件黑袗落街已經偷笑，點撚樣百幾萬？利申聽日老閪都出

事實無左黨鐵好難遊擊

之前有幾次都做到(雖然效果不理想) 但由黨鐵開始做野就打唔到遊擊

咪撚o9啦 又全世界去港島比人包送頭？ 一早應該分區先係最好方法 最好自己住附近就唔撚洗驚成撚日比人包搞到又棄裝啦

呢兩日唔止係對家預演
亦係比我地睇到港島我地永遠劣勢

手足 幾時約個地點出黎聚聚 我唔扑撚死你我唔做人

咁你鍾意入港島嘅你咪自己躝入去囉， 迫人哋跟你做乜撚嘢啫?我就唔會冒著危險同你一齊入，啲人比狗拉左你負責?

點止5年前人地回到08年，講緊11年前

畫面撚全家死清光 同黑警一齊落地獄

屌你拉左幾多個 有冇諗過大西北d手足 次次出黎路又唔熟再比人圍

一區, 危險, 有noise
六區, 安全, 無noise

呢家根本就要認清
部份和理非真係怕左呢家個形勢而無出到黎

85果陣大家都見到自己地頭既親和力同力量都比主要大型示威黎得好
復活得快

班呀SIR梗係想集中人手方便清理啦

你住九龍區？

理性討論，要百萬人行要聚到同行到先得。

講真依家唔理港島定分區，佢地敢著件黑衫落街而唔係做free rider已經要偷笑

noise 呢樣野 分唔分區我覺得都無衝突
當然, 記者有機會真係唔夠係真既

咁一係等我試下沙盤推演 以下純屬猜測

去到最後政府已封鎖唔到消息

有人喺示威期間死亡 有哂片

香港開始有人成立武裝組織

開係計劃殺警察

若干時候,真係有警察死

由於90%差佬只係抱住打工心態

最終警察先開始驚 對付示威者手法放軟

甚至有辭職潮

如果中共不介入 咁 就係大家最期待的畫面了

武裝組織可以對準政權 開始殺政官員

***************************×

我唔打算推演落去 只係想問 大家係咪想咁呢？？

係

要比人覺得你地好勁 就比哂啲手足佢拉 你地班畫面撚仲痴線

咁唔怪得有人鐘意全民自首啦

到底六區點樣無noise

推，要贏！

喂 係呀 想黑警政府全部死哂呀 咁點呀

其實大家唔好忘記上次分區係平日

都有接近40萬人

明天係假期

自己唸下個場面

我唔多講

我揀安全

死撚左去邊呀死左膠 我屌你老母

我都幾撚肯定呢條友對上幾次集會都冇出到去
次次都俾人圍
狂放tg

走果陣又好撚難走
身上啲野又要棄曬
普通和理非係一撚定唔會出

收皮啦

班畫面撚左膠衰撚過黑警

buy集中,
分區只係back up plan

去到先得嫁 到時封哂鐵點去？

一區不了，10月1只會更新無差別濫捕更嚴重

六區就六區啦

預埋我得唔得
打撚完佢再報警等佢被人拉

你不如猜測埋黑警之後良心發現，支持大家都齊對抗暴政啦

黑警殺人殺咗好耐啦，醒吓啦

連麻包袋都未做到，火魔鬼師啱啱先學完師畢業叫有啲成功，你做預言家做乜啫

諗吓六區點樣可以有你地口中嘅畫面同對盡政權好過啦

佢坐係度對手文後面 任打

港島啦

[推上熱門討論下]建議港島區集會加埋太古, 灣仔咪都係咁難走

聽日一定又提早封站其實好難集中 我都已經打定底買飛聽朝睇戲

拉
不推文

警察實提早進駐集會場地
點應對

依家吹六區係 一點半集合，
咁
集中港島 既，唔該你十二點集合，一點前夠人黨鐵未停，咪就全世界 港島囉，否則 六區啦

點解香港進入戒嚴個畫面會差過百萬行？？

重點係百萬行成日都有，但係十一中國領土進入戒嚴唔係仲有新聞價值咩

你咪選擇去一區囉，be water

對抗極權
無畏無懼
光復香港
時代革命
我要真普選

拉
咪撚再推屌你地

集中宣傳

屌你老味我大西北撚過完海根本走唔撚到

和理非港島一日遊

就算你想行 都唔會比你行 會有鬼爆玻璃/放火
之後啲popo就會TG放題
和理非無GEAR就會退 勇武就會留底等和理非退
結果就比哂機會佢地圍捕 走都走唔到
琴日就係咁
就算比你好彩無即場斷正 又會好似928咁係哂啲巴士站等你然後拉

同埋聽日六區一齊做野 照落到中共面
你係港島好似歌舞昇平 但係其他區就火魔法TG放題

依家最想你集中係一區既就係POPO
用直升機睇位 再圍捕
琴日已經係失敗既經驗

真係黎唔到港島咪六區，各自爬山啫，唔好勞氣

拉，我都覺得九龍大遊行好，但係琴日已經出咗定案同文宣六區開花，為咗大局，你可唔可以擺低自己意見，你而家咁call只會亂

最緊要搞大 理得你邊到搞

成日港島
大西北點出
封隧道封地鐵
樓主係狗泥？

唔講仲以為未試過100萬人遊行添，雖然中共好要面，不過我唔覺落佢面比起手足比人大圍捕重要得多。

如果聽日港島封站就唯有轉場，唔想手足因為唔熟路輸比黑警大圍捕

其實18區處處暴動仲好
而家六區 仲要TARGET一D有搞國慶活動既地方
逼佢地取消

其實我唔明點解你唔明,
點解你咁撚蠢

畫面畫面 d point成日都係關畫面事 有冇諗過實際既環境啊屌 我大西北出黎真係唔敢帶full gear 唔驚出唔到 但係點走啊？

理想:黎多次1 2百萬人集中遊行
但實際: 未集齊已經比人拉左一半

完全同意
次次都集中港島行 國外傳媒早就麻撚目哂啦
如果真係有出黎行過既都feel到前幾次開始人數已經冇6月咁多
對家控制哂交通 跟本唔會去得遠 不如去番附近個區 咪仲安全
好心就變通下啦

屌你老母啦 仲堅持出港島
你想幾多百個手足比人拉呀

推呀!!人多先係力量

仲問 你弱智架？

封鐵封巴點去？
你估個個住港島？

一區=示威
六區=打交

面對現實，而家已經好難再有百萬人遊行，唔關人
民氣民意事，係因為各方打壓令班和理非見隨時要走難唔會再扶老攜幼出黎。
而家遊行目標反而係要響最少被捕人數下做到野出黎。

佢呢D正宗冷氣軍師
根本冇遊行集會過

你係on9? 點解衰左咁多次都唔識學精啲？
琴日拉左百幾人，聽日就再搵多幾百人
集中左咁多次，有邊次係有用？
集中一區，狗鐵都係封至多兩個站，分散多區，你覺得佢會一次過封十幾個？

打游擊啊！遍地開花，好快走的甩！

聽日無不反對通知書，港島同六區都係有風險架啦
聽日賀佢老母一定要玩得耐玩得盡興
所以一定要和理非玩，勇武義士咁早玩魔法，黑警更加有著數暴力清場，咁點賀呀
和理非的話黑警拉一千個又如何，告唔入丫麻，和理非咁都要笠？

咁九龍100萬+民陣路線100萬會唔會好啲

我都唔明，我邊區都好都會去港島區

集中一區一定危過六區

區區都變晒做死城唔好咩

放心, 1點半集合應該好多人3,4點先到

仲諗noise / 點樣吸引外媒注意 / 爭取外國支持個d 聽住
分區打嬴左就有noise啦
每次都輸, 手足被捕, 一大堆和理非, 有咩noise呀？

首先6區點解會無noise?
其次,為左noise要手足比人性侵酷刑,點講得通?

要俾中老年睇

連燒山都話要向國際人權組織投訴 警察喬裝示威者犯法證據確鑿

聽日和理非出港島
勇武義士分六區

曾經都覺得要集中先有noise
但係過左呢兩晚走難咁走
連gear都唔敢帶過海就知唔撚work喇

on9 你唔識加數嘅
六區各十六萬夠一百萬啦

我地係對準政權！唔係打狗！
仲有我地聽日係全世界望住咖！

你究竟幾耐冇出黎發夢 915同尋日咪已經證明左集中係唔會work

咪係
封鐵
查巴士

未行先tg

我真係平心靜氣同你講，你講緊既係佔中時最idea既想法，唔知幾多萬人坐o係度等拉，公民抗命，隊爆拘留所同法庭系統。
但，依家無撚人會再抬你架喇。只係向你開TG、開槍、打到你仆街！
所以你溫習下依幾個月既片先喇

其實點解唔六大 PoPo可以入校園？

理性討論下 唔好亂咁指責人啦

又想好似琴日咁?

認真一問 咩叫分區打贏？
殺到狗定點？
其實根本冇贏呢樣野
除非真係全民武裝起義
殺狗殺高官
Which is very unlikely

比咩國際睇？ 依加要打狗呀 集中點打狗？

去都成問題
d車一早就入唔到去
點樣多人集會

仲拎七一嚟比
瞓撚咗3個月呀你?
而3個月幾多手足出事呀
佢哋暴力咗幾多呀?之前仲可以用遮打狗再全身而退
而家得咩?
而家你想再做返71咁打下玻璃門都唔撚得啦

其實之前3次百幾萬人遊行班黑警已經做唔到野
如果入到港島既話真係唔洗驚比人圍捕

每區都50萬人
邊度人少呀

集中一區 警力咁多 前線又咪係對峙 唔驚打
依加分區降低難度比班前線沖破個關口 之後集中咪唔會再係得個走字

九龍4通8達，唔駛困死，甚至有好多新界巴士

呢兩日無眼睇？

棄手足安危於不顧你死全家啦屌你老母

琴日喲人比人屈到入跑馬地 無路走 得兩條路
一條係往跑馬地警署 另一條路就防暴推緊
你班仆街梗係口響

how to ignore popo

其實個post講緊去九龍大遊行 唔係港島呀
我就覺得和理非真係需要一個聚集地
分區打狗就留比勇武啦

百萬人國殤遊行完又點 政府都係唔撚理 影響地區只有港島 其他地方d人照行街shopping 港島既手足危險又大大增加
六區無咁危險之餘 仲可以將受影響地區擴大 全民國殤

屌你地老母d國際撚10成10和理非黎
人權法都過撚硬喇 仲國際
依加係比香港人沖破個關口時間 你集中咪比人禁住打囉

你提供方法保障出黎行既手足咪聽你講 呀冷氣軍師

如果和理非九龍大遊行
勇武自己各區開花點睇？
好認真 和理非唔會幫手圍狗局打狗
我呀媽問聽日可以去邊做啲咩
我都答唔出

叫人出撚曬去港島，一有事自己走先嗰啲冚家產一定係呢啲

都可以

醒未

點點人數？

結論

聽日集中一區落完中共面就一獲熟
全部人被捕。冇人再出，運動宣佈完結

聽日分區集會 ，每區都夠多人就做到落面效果，popo唔夠人清場，運動繼續

佢地究竟明唔明白一區集會，已經難到仆街。黨鐵、巴士大可以停晒入港島，仲有popo預先埋伏，咁你又點集100萬人？尋日我有朋友想來都唔來，因為sogo已經開波。

如果聽日6區開波，人可能會少，但係彈性更大。

你係咪冷氣軍師黎屌
根本已經唔work,
琴日已經係灣仔天橋狂舉旗
斷人去支援金鐘
你知唔知幾多人滯留曬銅鑼？

唔係話唔可以集中一區
但極大部分人都未有覺悟

咁只會比人當落水狗咁打

活動整合 請forward：

1.屯門政府合署前地
>1300集合

2.荃灣沙咀道球場
>1300集合

3.黃大仙廣場
>1300集合 1330起步
>黃大仙道->窩打老道->在界限街和彌敦道交界停下

4.深水埗楓樹街球場
>1300集合 1430起步
>沿長沙灣道走，在長沙灣道和彌敦道交界停下
>在交界會師後1500-1530 沿彌敦道向尖沙咀方向出發

5.修頓球場
>1300集結

6.沙田車公廟前地
>配合1130馬場和理suck

對抗極權
無畏無懼
光復香港
時代革命
我要真普選

岩
和理非集合，行動派小隊快閃

我俾夠你100萬人港島又點
真係做緊野果班都係得果千幾人 俾盡一萬
其他99萬人點 ? 訓覺?督手機 ?
分六區先做到野啊大佬
唔好撚再咪戀人數畫面啦好唔好啊

分區 易捉狗打
只要有一區做到 其他區都會跟住做 依d就係香港人特性
一日唔沖破依個心理關口 一日只會大把手足被捕

分散班狗會唔夠人清場？如果班狗集中殺完一區再殺第2區其他區係咪睇戲等死 係咪唔支援

樓主都係想集思廣益，可唔可以唔好唔同意就話人係狗話人未出過黎
唔通六區就唔會畀人拉畀人告非法集結唔放彈
六區分散左警力同時都分散出黎既人
而咁多公安落左黎有幾多警力大家係有目共睹
如果黨鐵聽日多條線暫停 又搜巴士小巴 都一樣好難返屋企
唔係講畫面靚唔靚，係效果同安全都要攞個平衡
六區都會有風險，十一如果只係變左多區對峙撚狗，咁呢d風險個 cost都好大
要借助外國輿論/政治壓力去幫香港打呢場仗，咁我地要諗下呢d重要日子有咩畀到佢地登頭版

仲講noise?琴日拉左過百人 有手足生死未卜
仲顧住影靚相係咩心態

有時真係唔撚明點解人可以蠢撚到咁

其實經過尋日已經知淨係集中一區係行唔通
但係我認同依家分左六個區俾人感覺好似好散
其實會唔會淨係分港島、九龍、新界三個區好D?
純粹個人意見
不過六區咪六區，一樣照出

自從地鐵封曬已經唔會再有一百萬人嘅遊行
我喺家長都唔敢帶啲細路出嚟啦

一百萬唔同區 佢三萬隻狗唔同區 每個區都可以唔洗驚
重點係自己唔住個頭 心理上會驚唔識走或者走唔到(和理非們)
次次叫人去唔熟嘅地方 真係唔係個個敢

分得太多區

個人覺得和理非應該集中一條線 分散警力
佢地唔知果度係咪真係100%唔出手點都要留人手係果區
而有組隊既勇武可以快閃各區 做到熟路熟target 識搵位換裝 行都行到番屋企

簡單D, 九龍, 新界人口多D 定港島多D?

唔同意, 你覺得好快清得完一區?

就好似你玩打地鼠咁, 全部彈出彈入, 一有狗車入咪散, 佢撤左換區咪又彈番出黎 咁點會清得完

贏=有擊退效果 + 被捕人數最小
聽日就算唔係全民勇武 都要有擊退嘅心

咁每區50萬人夠唔夠一個位百幾萬人轟動先

冇不反好難再過百萬
10.1會比9.29有更強打壓
令部份和理非有保留
仲有分區手足會安全D

又講返轉頭

929有版你睇都仲未醒
你一係弱智 一係狗

你琴日有冇去?

琴日全球反共大遊行咪已經國際戰線囉

pish 求討論

條友可能係狗黎 想10.1大圍捕慶功

10月1你打得低班狗 班狗頂唔住 中共咪仲冇面 更加證明香港人決心 個noise仲大
你依加講個和平示威同上個月既輸民意一鳩樣 依d一早唔會再改變 如果你係驚既不如唔好出 香港人依刻係要一場勝仗 自己人既勝仗

叫人入去坐48 無撚野呀
告唔入都打柒你啦

Be water 先係王道

琴日無比人包炒咩 港島有無好撚多人呀 屌你老母

其實成日話同狗打，你想義士點？俾你1000個勇武義士一齊衝好未，憑咩同狗打？結果咪又係死傷無數，勇武一定要爆破完就走，死守同攻都係無得打，成日叫人打狗，簡直係送羊入虎口
聽日和理非出港島
勇武留六區爆完就走出港島變身和理非

分薄狗力
大家好打

我係到希望所有手足 唔好再對峙 一見少狗就出手 求下大家

唔好唔記得佢地仲有黑社會同公安 聽日佢地目標就係殺死晒我地 除非全民勇武 唔係分散作用只係方便黑警殺人又無記者影到

你見唔到一開始220果陣放TG?
佢地目的係為左令到未黎既和理非先自行退場

加上地鐵都未封, 一封你連廿萬都未必有
你講到咁, 無非都係想我地集中一點比你方便打姐

勇武上前線都未驚，和理非反而驚封地鐵查巴士？傻撚左咩

不推文回覆 請善用

有1000個真係夠 你有1000個 後面就會有人跟
死守係唔work 但攻我地試左未？ 未呀

和理非驚俾人打？你係唔係生活係平行時空？

分區輸得仲慘，警犬一向玩防守你先以為佢唔夠警力...

琴日速龍突擊中路，過千人咪又狗衝走人，警犬玩主攻既一區唔洗一千隻已經夠數
十一谷人數和平示威國殤先可行

集中一個老銅真係有咁緊要？
全香港起義集會遍地開花比集中一區死板前進會唔會更有效？

一個由612開始出來既手足分享（幫朋友轉貼）

如果只係黑社會 同公安 咁大家咁高咁大我又真係未撚驚過

1000一個上，我就當警察要退，咁後面班狗高空開槍，催淚彈，你仲有得上？勇武都係人黎，命黎架，你真係忍心叫佢再攻？

你呢個 ID 成 三十二萬 既
唔該你睇清楚上文下理先 OK?

呢條回覆係講緊「集人」 而唔係打唔打既問題

集中九龍？

唔會再有百萬人遊行
接受現實啦

明唔明咩叫分散兵力？

你可唔可以睇下#417個留言先

集中? 傻的嗎?
六區係為左分散狗力,有種就開夠十幾架直升飛機係空中到落plan
六區又可以方便手足唔洗去咁遠,又可以做到想要既效果
你估下下成堆人塞埋去同一個地方好好玩?
仲有,好多和理非係睇住直播係咩情況先出黎,.
如果好似琴日咁集中一個區,一早就收左皮放tg,
你覺得佢地仲會唔會出黎?

唔該唔好當勇武義士係神風敢死隊，我地要一齊贏，一個不能少呀，唔係為一次進攻迫到狗退就叫贏,你咁係自high咋

分區 對自己區多一分熟悉 個膽自然大
聽日係要沖破關口時候 聽日就係練膽日子
尋日一區頂多咪推左幾下 仲未達到打狗效果
點解唔試下分區？ 真勇武係需要膽 勇武多一分膽 我地勝算更大

九龍啦好無

支持六區

來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

大家share比手足同連登

但5點半仲有人係銅鑼灣過緊政總
你地究竟明唔明狗最想你破壞，你破壞佢先可以暴力清場
你邊一次見到狗係灣仔老銅可以暴力清場

你班狗想圍捕？未撚開始就射tg仲點一百萬人？收皮啦風向狗！黑警死全家！

612 得果4萬人 夠比人話暴動啦
你點得出分區只會係騷亂

呢家我地係唔夠力,
而分區 可以令到和理非同街坊都可以出到一分力

行行企企, 比人截交通 或者比班狗既行動嚇疾左而唔出黎既人, 何其多
你琴日唔係睇唔出呀嘛?

班狗愈黎愈推得愈黎愈快 手段更狠
全部人都要進步

我只係想問一個問題，手足安危重要D，定係外國既報導重要D??
呢場抗爭既主角係香港人，定係外國??

坐左幾耐

出乜tg,第一次和理塞係咁意放下風成班即走

講得好
仲有外國頂盡幫你過人權法
之後點樣扭轉個局面 係要靠勇武既武力

你呢個ID成 32萬既
班人一見到狗就係咁退, 邊有可能重停留係銅鑼灣呢個起點??

唔係因為班狗唔可以係銅鑼灣, 而係退到離開左銅鑼灣囉

正解

死黑警死全家，血債血償。
香港人，不要放過一個黑警家人。
我堅信只要有規模向黑警家人報復，
完全可以重創死黑警，
要牠們知道向人民施暴是有代價。

其實d人話六區會分散狗力到底係咪冇用過腦，我係popo commander我話撚知你十八區一齊開花，邊區多勇武手足/多人搞事咪圍撚左你先，仲同你分散狗力咩on9，淨係識諗佢會分散狗力，如果佢6區入面是但一區重防其他區擺隊condom守你都大撚獲啦

根本分區就會變8月5 2.0，果日明明吹風三罷，最後有幾多報道係講三罷？到底你係想10月1號照樣六區圍狗屋定起路陣之後冇人理鳩你？而家我地要爭取既就係10月1國慶，但係全球新聞焦點就唔撚報10月1中共黨慶而係報我地香港反共，最後唔比人spin去警民衝突就係10月1號最大目標，咁先係真正賀佢老母。

好心啦，用下腦分析下係咪咁難，淨識拗邊區邊區不如諗下有咩實際行動啦，燒旗又好舉美帝旗又好砌大字又好，有冇人propose過出黎比和理非跟住做？

P 牌嘅我都唔明，分咗區勇武係唔係會多咗6倍？分散咗支援及後勤真係好？會唔會天日唔駛一個鐘就全部玩完？

報仇啊你老味

夠人手放6區咪黎囉

姐原來聽日大主題係報仇唔係賀佢老母，比人spin左啦傻鳩

做到就係
你想和理非啫
但班黑警會搞事
尋日未行已經TG

點解要一區比佢預先佈防？
游擊唔係好d咩

經過琴日都仲話一區
唔係鬼就係弱智
琴晚1:30 已經出tg
仲可以慢慢集人？你以為仲有機會比你200萬人企晒係港島？唔好玩啦

我認同，既然依家出晒文宣拗黎其實無意思
幫手諗下聽日出黎有咩特別既野可以做下仲好

徵哨

分區啦
無主辦單位沿路提供路線指示
集到百萬人都唔知點行
尋日就係一個好例子：前中後甩晒，中間被人圍捕

想指出

分區有幾個假設
假設1:人少左都無影響其他人出既心情（六區單區既人正常黎講點都少過一區）
就算29/9無之前咁多人，但起碼都有咁上下人先可以小走sogo差佬

假設2:人少警方都會用十足警力防守，即係區區都幾架豬籠車，而人少都會最足佢地程序做野，即係舉期tg慢慢推，而唔係一野衝出黎狂打狂捉
如果你得一期幾千，得點唸對面百零人都夠做
結終示威人數同警方人手需求係幾何上升唔係直線上升
即係少人警察可以1打10，多人警察只可1打五甚至更少

我只係覺得人多一定好過人少，因為佢地唔夠膽亂做野，好多鏡頭同眼睇住

至於圍捕，警察而定捉人都係濫捕，即係唔使至佢鍾意點就點，咁重邊有得估，除非唔出黎囉

見到班人仲想行下企下引國際注意就當贏左
你分6區真係打既唔係死守 你咪仲快會贏
政府依加係靠班狗先仲運行到 你打得低 再靠國際制裁 咁樣先叫成功

邊次革命唔使出血？ 人地印尼都死左兩件狗

咁你咪自己諗下，邊次係由和理非引發既警察暴力清場囉，聽日和理非出港島，怕咩
勇武咪留六區

六區太多了

勇武係六區

遍地開花都係爭取五大訴求
只不過為左大家唔洗被大圍捕, 更有效率
反正外國傳媒都係計總人數

咁終極和理非，一家大細個啲咪照去港島囉～勇武唔好去就得

咪就係，尋日咪試咗一區囉，結果係點大家有目共睹，走得甩嘅係好彩⋯⋯
而且真勇武嘅要拉都拉得七七八八，出面都有post講現時勇武前線嘅問題⋯⋯加上尋日先一區完，氣都未回又再出只係送頭⋯⋯

同意上面有巴打講，不如focus喺：俾全球睇我哋冇人想慶祝國慶，我哋係反共？

琴日人唔少
但連行都行唔晒
喺灣仔無啦啦要掉頭跑

想chok人數 chok 畫面都唔成功

完全同意樓主 不過似乎大家已經驚曬 六區已成定局
雖然會照跟 但好撚無奈 反送中係政治問題 遊行示威係要比政治壓力
六區開花 popo真係放軟曬手腳hea你都仲得
因為分散曬啲人根本比唔到幾多壓力 更加對唔準政權 港共自然唔洗咁落力放狗打壓
六區成唔成功要睇手足到時點做 但有樣嘢可以肯定 就係港共黑警打壓好成功

咁都要你行到先有用架
又冇人幫你count你唔會知有幾多人

同意 Popo係底撚死架啦 但一定要對凖政權
分散同集中咪一樣俾人圍
集中人夠多 “國慶”一大遍黑海 大巴大巴車落政府到

講撚左幾個月啦
邊撚個會上呀
口講就係

琴日教訓唔夠深咩？同埋你一放tg同大圍捕 人群就會四散

其實就算六區 popo都可以集中打壓一兩區拉人
同樣手法圍捕濫捕 同樣封鐵封路
照你地logic 和理非下次又係會唔敢出

無不反對跟本無可能有百萬人上街
你去百萬人肯定會有小朋友同老人家, 成家人出黎先有呢個效果

尋日有一百萬人咩
On9

集中就一定要港島?
分散就一定要6區?

你就真係痴撚線
宜家講緊革命呀
你估拍戲？
睇下新疆好無
新疆畫面夠唔夠痴線呀？夠唔夠eye catching呀？
你係咪想香港去到新疆咁既地步？
「人多勁和平」？
我地已經試過一百萬人、二百萬人
然後呢？
革命唔係靠國際輿論就贏架 最終都係要靠自己
宜家就係靠每一個香港人用盡全力爭取
靠畫面有撚用咩

希望你係五毛，否則你真係好撚蠢。

其實六區太多 勇武太少

So true...

如果分可唔可以分少啲

支持 但太遲 啲人已經推晒做晒文宣

好多人都留力十一 尋日唔出

6區啦，有100萬人都夠玩死班狗狗

九龍wor講緊

都話啲人留力十一 所以唔贊成短時間搞咁多次活動

班友已經係驚弓之鳥 一有唔啱聽嘅野就屌人冷氣軍師

不如你諗下分區都可以做到集中個效果

好認同要集中 不過可以試下九龍搞
但大勢已去 啲人已推緊5區。。

101=71, 71阻升旗係主線
而家？

其實六區好多人都係離遠企商場睇 而且最後目標一定係去圍狗屋 得啲"前線"會出

點打？如果目標真係變左打狗，先唔討論打唔打得贏，問題係聽左好多日分區都無人講到聽落work嘅目標同行動

新界和理非表示聽日如果去港島嘅話唔使預我

又唔係癱瘓中國

香港九龍新界3區?

agger
一早講左最多分港九兩區

聚一區入都入唔到阿師兄

唔係bypass

打狗係任務 但十一呢啲特別日子可以搞得更大 你show完百幾萬民意 再打狗好好多

利申 唔同意港島大遊行 係就九龍搞

聽日係和理非主場定係勇武主場?

你都知不合時宜就出少句聲啦

你呢招做撚左廿年冇成功過都仲叫人做，你做人做咁耐有冇進步過?

咁多人正皮

琴日輸到仆街就知唔work啦

樓主正一on9仔
過海都有困難

試過2次大圍捕
你鍾意集中冇問題
咪睇下有幾多人仲肯去

D鬼叫人集中一區比佢清

10月1 注意事項P仔幫推

點解會覺得開花就無事， 班恐怖分子無限人手咖
集中有個好處：
畫面上震撼啲（人多）
外國報道易啲，（你估外國會分好多記者係香港咩）

開花呢：
俾人感覺安全啲，會令各區人易啲出來，我有和理非朋友因為咁先肯出來

各自既壞處相信之前既討論都講晒

p.s. 比起去港島 更贊成九龍

我見到有好多手足仲有理智好開心
樓主要成班人聚埋一齊只係為打飛機
我地唔係為咗打飛機
係自己區點都好過去個孤島俾人圍

成日攞外國人講既野黎打飛機，咩都要跟人信人，港豬真係

原因：成堆人圍埋一齊好撚易比狗包抄然後拉撚曬啲手足
睇下琴日金鐘就知 百幾個仲未夠？
講好咗一個都不能少呀

其實尋日真係完全入到 唔明點入唔到法

一區不了
經過前日同尋日都仲想一區
係咪唔識汲取經驗到咁
大圍捕你去埋我個份

如果聽日真係想贏返場, 就只有踢春袋.
四大春袋: 機場 / 政總 / 警總 / 禮賓

問題係, 對家一早已經佈好晒防, 仲點踢春袋?
咁如果聽日唔踢春袋, 係咪純粹上街表個態比外國睇就算?

我好擔心講叫我地手足去同一個地方
一係就警察
一係就打飛機撚
落面?
我地落咗成3個月啦

佢地就係想俾外國睇
上一日頭條
之後就冇了

無不反仲要封鐵有咩可能叫到100萬人集一區

其實我同意10.1號係集中

首先我地要搞清楚我地既談判籌碼係邊到

勇武可以換來6.12 二讀失敗 7.1首次衝入立法會，一個係即時成效，一個係換蒞國際輿論
但換唔到撒回二字。

我覺得最大既籌碼一直都係國際關注同輿論壓力，香港民主人權法案。

始終我地唔係軍隊，要角力就要借助外力。

單純得勇武，一定換唔到香港民主人權法案。
因為唔會有國家夠膽開口支持暴力。

點解警察要開記招？講到自己幾克制，香港市民明知唔係。佢地係要講蒞俾d無去既人知，唔係中國人，係外國人。

我唔旨意外國人了解，黨鐵同政府合作，官鄉黑勾結。

但最起碼100萬200萬係一個數據，

即使無不反對通知書
如果講明朝早係和理非遊行，夜晚自由活動
朝早就一定有老有幼，只要人多，佢放彈，又多一個國際話柄。

和理非，師奶老幼，永遠係國際間，先係最juicy，亦係勇武既輿論保護傘。

六區開花，我一定唔敢帶老弱出蒞，d狗一定更早就放TG, d黑社會更加夠膽出蒞。出蒞既人一定更危險

無錯你地可以大大聲叫人淆底就番屋企，但你最後只會發覺真係好多人番左屋企。怕事既人就永遠好似窮人一樣，永遠係大多數。

明明十一係一個好好既引子，早兩日既打壓，目的根本就係要打到你地唔敢集中，怕國際10.1又俾壓力。

但六區開花，數據難統計，最後換蒞既數據可能係爛左幾支交通燈，福建幫斬人，黑警放TG, 膠彈，拘捕xx人，最後又係日常市民鬥黑警。

一星期一集中活動，一個地方，自由活動緊接，和勇position 輪shift。
緊記後生仔唔好自我澎漲，緊記呢場運動有好多中年同老年人都有支持，佢地好多都係以和理非自稱，如果一散，和理非無崗位，佢地就on99係屋企無野做。

我只係想講今次既睇法，但睇呢個post，睇得出六區係多數共識，所以唔好又換番集中。下次再檢討。始終明天就係，己經有人唔知明天要去邊。

無不反對通知書，無港鐵，係唔會再有100萬人
就算有，都唔會有「主辦單位」幫你統計
訓醒啦！樓主！

咪係, 去返自己區(就當港九新界3區)起碼容易啲散水.

全港抗暴, 好過只得一區。 我地又唔係要做演員比外國人睇。 港島無得走令到好多同路人都被捕根本唔值得。

你係唔係去咗平行時空?
琴日一開始就俾人拉啦
佢依家唔會理你係唔係和理非
你講到咁理想
有冇諗過一早唔得啦?

樓主尋日一定無出去，曬鬼氣

琴日一區對準咗咩政權

點解2019仲有人講黎啲野
巴打你係咪坐左10年

我覺得唔使當聽日係end game咁盲目送頭, 之前71夠話係end game, 結果咪又係繼續抗爭.

不推文回覆
港島琴晚完全走唔到
差啲比你班柒頭累死
邊個再話一區
我即刻屌你老母

收皮啦冷氣軍師
我屌你老母呀
你一定冇出過去
完全唔知港島出唔撚到
紅隧封撚左
停黨鐵
我屌你老母
你即刻同我收皮
十月一
五區/六區集會
再講一區我即刻屌你老母

屌 唔撚同意一回事
下下抹黑 攻擊自己人係乜撚嘢事
百萬人遊行係打飛機？無當日100萬人就無612勇武抗爭，無612勇武就無616，亦唔會發展到今日嘅情況
諗嘢全面啲得唔撚得？勇武出黎唔殺狗又會唔會比你話係著住full gear打飛機？
睇到啲無理據無建設淨係得攻擊嘅廢話真係躁

新界 九龍既手足點走呀
又個個棄裝呀？

坐撚左幾耐

咁你又攻擊我?講一套做一套?

講笑咩 連我哋自己行動細節都未知 對家又點會知

我屌你係因為你無理據 純粹因為睇法唔同而攻擊自己人

請問一下琴日邊度有一百萬呢
當你全港都成為戰場嗰陣時個畫面會唔會比全部集中起港島咁震撼
港島區你要起碼一百萬人先至叫震撼
同埋你完咗夜晚冇得走
對家打到熟曬有晒策略根本唔驚你
反而分區佢好多都只不過係打過一兩次
同埋政府建築物唔係得港島先有

紅字加粗口就有道理呀？
我同你講我大部分都有出，出錢有出力
即刻同我道歉

on9
屌你老母呀
我琴日差少少仆街
我屌你老母
就係你班集中撚
死撚開啦仆街

分區分散警力先好

道歉

集中撚

應該是分區集人一齊會師

依家係咪深水同黃大會合

要贏定要落面？落面係咪就贏到？

我咁都叫冇理據, 你係冇睇定點
個個手足都話唔聚埋一齊既原因
1. 孤島走唔到, 琴日就係例子
2. 根本好少人會去救人, 和理非一驚就會走, 人多係解決唔到問題

所以解決問題有:
1. 分區, 手足可以走得甩機會大, 最理想係落自己樓下玩完online返屋企, 快捷風險低

我講到出曬腸啦

連登太多得把口

on9
死仆街我屌你老母
道歉搵垃圾死黑警
垃圾
黑警死全家
即刻死全族
兩日內全家仔女暴斃
過唔到今年

心水清呀手足

你呢幾次遊行做唔做一百萬人嘅效果呀？？
屌你老母淨係識拎人數拎打飛機
而家連和平集會嘅條件都無呀
你同我講人數？

認真 六唔六區我覺得唔重要......反而金鐘真係一個死局 琴日有眼睇 班狗set 好場等我地入去 佢有心捉既話琴日我地點止一百個手足出事 灣仔金鐘經過狗總同政總果段 我次次行過都驚會出事

成班垃圾on9集中撚
睇怕琴日都冇出
難走到仆街
全部列入黑警觀察名單

今次唔係做so

乜撚嘢冇呀上面成堆留言都係理據
自己睇撚清楚啦又要話冇

Exactly
只有冷氣軍師先講得出

正皮嘅我屌你老母呀
全部智障

集中分區係一回事
但好多支持分區嘅人會話集中係做show 打飛機 自high etc
睇到呢啲講法 先係愕然 之後真心失望
大家睇嘢可唔可以唔好咁表面
唔係一定要當下衝擊 立即達到一啲物理效果先叫做到嘢
攬炒登報係咪打飛機？文宣連儂牆係咪打飛機？思想傳播係咪等於念力抗共？國際壓力係咪打飛機？
和勇合作先有上面每一樣嘢出現，勇武本身都係一種抗爭思想上嘅進步，咪撚再咁短視

你同黑警有咩分別呀，成隻癲狗咁
仲要咬自己友咩事呀你
我叫你道歉呀，即刻道歉

我琴日都差啲走唔到
一起步就舉旗, 根本行都未行

解決到黨鐵封 紅隧停 rb check 全部車
我即刻收皮

呢條友係咪2014年坐時光機黎

假膠就死撚開啦
block柒你

有冇人解決到？
冇就收皮

要畫面靚既話 6 7月已經有
琴日咁樣仲諗住集一區 真係唔係咁易
都係個句 就算入到去 點安全走到先係重點

此post好柒

意見唔同就亂吠亂咬，講哂粗口
傾都唔洗傾咁你就惡意攻擊
唔該控制下你自己

講撚左幾多次無不反對通知書係唔會有百萬人
點解你地咁文塞架？

百萬人遊行唔係打飛機，係你地自行ff出黎

如果集中一區咁啲人點返屋企？
港島同九龍新界唔通喎

問題係你唔明狀況
和理非已經冇用, 你點都要有少少勇武
你要搞清楚, 勇和比例唔係5050
仲有, 當初話壽終正寢係因為立法會衝擊
如果唔係我地到今日仲係撤都未撤
跟住, 你問好多人點解支持我地, 有好多係因為見黑警打人, 咩人都打
你連社會上既人都保唔住, 講咩對準政權?
所以我認為冇失焦, 係因為保護自己既手足同鄰居好重要

簡單啲講 就係點防止被狗拉姐？
分區啲狗根本可以照圍照封照check照拉
根本拗唔完 所以我唔會問你點解決 85照樣搵拉左好多人
只要你想行出街抗爭 呢個風險就從來都存在

你都識講啦, 點都會比人拉
咁點解我要咁傻去個孤島?

85點解拉咁多人
自己睇啦
原本拉嘅人只有8-90
係左膠on9咋
分區你可以行返屋企
集中港島
你游水返屋企？
咪撚亂增加風險
因為比人拉嘅唔係你
你經歷過琴日你就知冇可能集中一區
人地水泡車得兩㗎
你六區
自己諗
唔想再解釋
畫面要咁靚 拍MV呀？

你地五毛咪再浪費時間喇
無人會聽你地講集中一區架喇
一開始叫人去港島，唔成功
家下又叫人去九龍
咪當手足智障啦
集中一區比你慢慢布防再圍捕？
呀sir 你番屋企早抖啦

睇你老母 依家連行都唔俾你行呀
點解一定要大班人喺港島打先好睇
次次喺港島輸到咁
依家六區開花好撚肉酸咩？
你咪自己出飽去囉
定係你覺得係唔會打呀

agger
至少自己區容易走
佢地基本邏輯都唔撚明

我同意要好勇武
我希望每一隻狗都仆街冚家剷
我清楚612 因為我都有發夢
但612係要靠民意支持 民意就係一樣抽象嘅嘢 點去爭取、維持唔係淨係靠衝擊
勇武係必須 但唔係目的 只係手段

700個正皮
證明連登最多唔係on9
係冷氣軍師
全部都冇撚出去睇下究竟現場係點
我屌你老母

我屌你老母個閪
我無鐵成身裝
點走呀
係咪又要棄呀
喺自己地頭唔撚得嘅？

和理非近番自己熟悉既地區
更加敢出黎
勇武最大化利用地形
成日話要畫面 呢3個月黎d畫面
已經可以整本牛津字典

呢鋪一定要六區遍地開花，唔好成日聽人地講而唔自己諗

係啊
係方便番屋企啊

莫非呢個唔係重點咩？
你要d手足犧牲曬先覺得係抗爭？

你搞清楚先

上面講到集中有畫面有noise，情願手足（前線同和理非）比人圍攻港島無地方走，無車搭，局住拉，告嘅係坐十年嘅暴動，去營造一個佢地理想世界畫面

比人拉咗打到仆街殘廢，你會唔會愕然失望？

登報、連儂牆、國際壓力係唔需要用手足鮮血去做，係打飛機，不過我地齊心有錢出錢，有紙出紙，有學識出學識，我地至少唔需要用手足嘅生命去換取

最後唔好講到6區就無人出，要出嘅集唔集中都會出

個人覺得929 遊行係聯同全球一齊反共既遊行，昨日效果已經達到
而經過928，同929大家都睇到港島係難散水
而10月1 主要目得係落支那面，加上去附近地區，手足熟地形，可以同班黑警對戰耐D，萬一有咩要散水又易D

唔計左膠拉左 80-90人呀 平均每次大遊行都唔知拉唔拉到咁多人
被捕人數黎睇 分區根本唔會安全啲
同埋希望大家討論唔好針對人 我有好多次差2步就被捕 真係2步 呢啲唔洗下下講

所以咪留係自己區攞民意, 手足保護街坊
你睇下個時黃大仙

贊成六區，現在搭巴士徹退都有難度。

推 多人先有用

on99
解釋左封鐵 封紅隧點走未？
依家唔係現場被捕
係一個一個查
而你走唔到
多區至少唔會封鎖得曬
咪撚再繼續話集中

因為而家已經唔會有時間空間畀你逼地鐵過海搭船撤退

其實而家討論已經assume左
集中=犧牲手足打飛機換畫面
分區=人人安全無人被捕 + 極少狗力 + 勇武大反cup + 示威者人數一樣多
實在無法同意

繼續話集中唔係on9就係鬼
冇一個解釋到封黨鐵 封紅隧點走
唔係喺現場比人拉呀
係會增加大家撤退時嘅被捕機會
極度唔抵

到今時今日仲要落中共面？佢又唔會少忽肉，
成個世界都知發生緊咩事啦，仲集中一區比人圍捕？

冇人話分區安全
係冇港島咁難走
明未？
依家唔係講緊現場被捕
係講緊撤退唔到
比人一個一個拉呀
明未？
你封得曬六區先講
但封港島極度容易

得喇得喇
被捕人數一樣多 唔緊要 唔構成一個有力嘅反駁
總之封幾個港島站 set RB check就唔得啦
總之集中就on9啦 被捕數字唔洗睇

支持個班只係識話支持同推, 人地問佢地要點保障手足安全點走佢地唔會答,極度懷疑班撚樣係無腦OR係狗黎
再講出黎示威一定係要令對方清場成本變到最大,集中一個地方易清定分區易,呢個問題智障都識啦,大家唔好再推呢個垃圾POST,等佢沉

Well said

on99
解釋埋比你聽
一區撤退比多區撤退難勁多
唔係現場比人拉
係講緊撤退更容易比人拉呀
屌極都唔明
列入黑警觀察名單+block

可能狗嚟
大家記得追蹤佢地

解釋左封鐵 封紅隧點走未

答左先啦,屌你老母

由頭到尾都明
拎埋數字同你講 就淨係答我話封島走唔到
大部分人無論點都走到嫁啦
從來被捕只係少數 但就係嗰個少數無因為分區減少到呀 明唔明？
如果連最大嘅好處都唔成立，咁叫我理據上點支持

其實集中一區係想睇到多人，但呢一個月 封鐵嘅封鐵，未開始就拉哂黑衫，搜車，根本冇可能再好似之前咁有二百萬人。記唔記得一百 二百萬個陣，係大家排隊搭巴士 黨鐵排到5/6點都未出到。好似琴日咁，隊中間放tg，後面出緊嚟唔敢出，封黨鐵，巴士唔經，成個港島變胡同。而家仲點可能聚到咁多人，唔係民意唔夠，係真喺覺得出去同送頭冇分別，因為就算成功入隊，番唔番到屋企都喺一個問題。

同埋老實講，都要考慮大西北同新界人，去到，番屋企都要好長路，要兜好多路。而家確實少左好多一家大細，但分區，喺自己熟悉嘅地方，你都會安心同帶埋屋企人出嚟，有咩事，撒都快好多。

解釋左點走未？
走嘅時候大大提高被捕機率解決到未？
就係你班Mv撚
on9

你唔會有機會大遊行

理性答你，你嘅問題係無意義，如果真係要解，不如你解釋左85係自己區被捕嘅人點走先？
我地驚嘅唔係封乜封物，而係驚被捕，而事實係分區無法減低被捕人數，即係根本上分區仍要承受同樣嘅風險。

同意巴打

而家929咪試咗囉，有好大標題focus係全球反支共咩？
分區也好 港島也好，根本佢地就鳩捉 鳩射，只港島會大大增加手足被捉嘅風險，值得咩？

請問你尋日(我已經唔問你之前)有無出去?有無睇下當時到底係發生咩事?
你知唔知成班人係金鐘比人圍,TG放題個陣, 灣仔有狗臥底又開始圍到去CWB, 大家跑成點?後面驚走唔切比前面走, 前面又驚又無位走, 驚大圍捕既心情你想唔想像到?
唔係我地ASSUME會有犧牲, 前日尋日大家都睇到, 成百人犧牲左啦, 畫面好睇未?國際輿論又夠未?
分6區, 好似8月5日咪又係咁做, 你個陣唔出嚟否定大家? 唔好搞到6區就無人啦. 100萬人分6區都至少有10萬啦,
當日搞到N區TG放題, 你同唔同意呀又

提提你, 尋日最後係封埋天后, 下一站係福建佬地盤既開始:炮台山.你話我知點樣保護到前線?你教我啦

呢位爸打對離開現場都好有心得, 有冇諗過出個post教下大家
次次都見到身邊嘅手足好似長征咁走幾個鐘先走到, 仲要響車比人查證搜身

答唔到就縮返入你老母個閪入面啦,重反問帶人遊花園,我係自己區易走D定係個比人封死左既港島到易走D呀?前者一定小左好多撤個陣比人逗到有裝而捉到既先啦

集埋一齊只係會令件事好睇
完全無考慮前線批人
最簡單講全港得3架水炮車
你六區開花比盡都係得三區有水炮車守
仲可以分散警力
諗番個目的係咩
唔係聚埋同一個地方先可以賀佢老母

今時今日仲講落佢面？最重要係唔可以大量嘅手足俾佢捉到。

真係少咗好多人係真

你唔使旨意而家仲會有100萬人遊行，好多中年人已經唔敢出嚟。反而留返係自己附近嘅區域啲人仲加大膽。

人血饅頭

根本唔係圍
一開波就 TG
點會聚到百萬人
早就雞飛狗走同開戰啦
929 已經是例子
唔好再存幻想喇

同意

成班垃圾
以為拍mv

有，知，唔洗想像，感受過好多次
你睇下連登而家幾多個post講狗，又有幾多post講琴日反極權遊行，咁你就知唔好話國際輿論，連本地輿論都被警暴搶曬fo,每次行動都被警暴搶曬fo！
我親身行到天后見到封左，最後轉左2次車先返到屋企。
根本無人有答案

敵人反對的就証明我地正確了
黑警你留返啖氣講身後事啦

所以明知條路死硬都要推大家去死?
咁你要唔要組織一隊人去攻入禮賓府中出柒婆,夠撚哂落佢地面呀,你敢唔撚敢做呀?屌你老母,唔你比人拉你實可能講風涼啦

連登全部係冷氣軍師
我身邊全部勇武都唔睇連登
最多睇tg

班on9一定係鬼
唔係鬼就係on9

根本就係鬼
唔好理佢

出到紅隧當我輸

出面有 post 講可以做咩
你睇咗至商討啦

真 好憎啲free rider

問題係封鐵巴又改道又剩 好難再聚集港島

對

講咗啦
轉用 Twitter 嘛
你响出面追下 post 先

都係果句
大家覺得集中一區落到中共面就集中
有人覺得開花就去開花
每區廿萬又係一百萬
一區一百萬又係一百萬

一句講哂 最緊要企出嚟！
唔使講咁多唔使明！

如果你真係有出去, 多謝你, 不過你仲未幫手解決到大圍捕下既保護手足方法,

講狗唔代表比人SPIN左去, 香港既反極權遊行偏偏遇上極權政府派出嚟既恐怖分子鎮壓, 呢D文宣和理非會幫手做, 亦請你幫手做

琴日有冇一百萬人先 冇嘅話你點知聽日會有啊

重話兄弟爬山,屌你老母,迫鳩人地陪你地一齊出去港島比人圍捕,如果怕危險就係對唔住死左既人?你係咪比車撞撚親個腦?而加係咪要一齊死一齊被捕等個運動完撚左佢算

我係和理非一直都好鍾意出席啲大型遊行都覺得今次唔應該咁做啦，時勢唔同咗個心態要轉變先得㗎。

咪咁玻璃心啦
既然知係手足咪得
你咁鍾意道歉 叫啲黑警道歉啦

其實我更加唔明一方面話怕走唔到會危險, 但六區個港島居然叫人去灣仔, 灣仔警總兼10月1號灣仔北同會展封路水碼重防喎, 好伏其實我唔明10月1

咪撚on9啦依個時候仲想可以集到100萬人
你集1萬人果時人地已經tg放題緊啦 點集啊? 你估依家6月咩 望下個月歷先

成個香港周圍火頭
放假無人出街戒嚴
咁都落唔到面？
你個招百萬人遊行反而得？
樓主咩居心啊

阿sir港島見

你係真蠢嫁喎 唔係扮嫁喎
同你講話被捕人數無少到 你同我話易走啲 少啲人比人逗到有裝而捉okok

封撚曬附近
行都行唔出
咪撚on9啦你
車都冇㗎呀
on9
所有車全部查
你都唔知有冇出
講到咁簡單走

算啦,唔同你哂時間講,反正除左你呢D小數傻閪之外,大家都有共識聽日分區,你聽日自己入港島啦數據撚,問你野又唔撚答,同D狗一撚樣

呢排好撚多po引用外媒 斬頭斬尾 然後mislead人

用意何在

定係樓豬唔識英文

唔係好難聚到一百萬人, 係無可能聚到一百萬人, 如果你係手足, 死心啦, 如果你係popo, 死全家啦

算把啦

九龍一定裝唔到咁多人
係冇鐵情況下仲難走過香港

唔同你拗 總之就算意見唔同都唔緊要
只要想運動贏嘅就係同路人 不斷屌啲意見唔同嘅人 自己諗下個效果係好定壞

929老銅 等於十一港島

是撚但啦屌我都唔撚明點解要分薄人手

我住首都 但堅持港島堅持一區 所以book撚左兩晚酒店喺港島

pull

929黑警開槍放題, 政總暗門大絕招都用埋
今日瘋狂大搜捕
全部指向一個結論, 就係唔想10月1號有人出黎
完全諗唔到100萬人點樣順利入到港島
想行紅隧過去, 都要有幾十萬人係九龍紅磡集合先
一開始叫人入港島, 唔現實

邏輯問題，即係無啦啦俾人屌完
仲要一開波俾人屌冇冇出過去
D說話幾難聽
要返個道歉，反而我係錯？
更何況而家係佢唔當我係手足同同路人喎

港鐵封晒站，唔好幻想有一百萬人出現好嗎？

其實我更加唔明一方面話怕走唔到會危險, 但六區個港島居然叫人去灣仔, 灣仔警總兼10月1號灣仔北同會展封路水碼重防喎, 好伏

手足安全最緊要

我覺得分區勇武，大遊行就和理非

唔好太上心

最後會唔會改地點，殺佢一個措手

真 我地自己比啲胸襟 知佢同路人就無謂同佢計較

九龍大遊行得6個人被捕 你唔講？
九龍區 步行去邊都得啦
不過算啦 分區大局已定

同根本有人用tg group 騎劫立場
你哋口口聲聲 話投票 話要成立臨時立法會又成
一個萬六人嘅投票 講到明 先集合後分散
之後有幾個咩公海tg group
開幾個post 就話全體人民意

然後？
你哋班人係連傾都唔容許 一句就屌人 第二句就冷氣撚
係未要互相鬥自拍 企得前？

講真 就算最後分區 係未都可以互相尊重下
你地班分區啲語氣 下下屌手足 仲勁過屌班狗

//10月1日 五區革命 整合版

- 分享自 LIHKG 討論區//

我真係廢撚時再出聲
聽日如果分區真係做到 上面依個post所講
我當然覺得係好事 好好添

但最後 更大機會 就係和理非根本去邊都唔知
然後一大班人 只係無意義咁圍狗屋

咁係因為好多人一開始唔清唔楚就話要同民陣出港島
有報道講你出港島集氣，就會令中共驚、外國幫呢個概念真係好好笑。
10月1香港人反共反到全港警民衝突唔得咩？咁先係真正賀佢老母，落佢面
BTW係中國國慶，唔係國慶。

我個fd望撚住後面比人封曬
的士都走唔到
係你走到
唔代表其他人走得曬

10月1 同廣東道班大陸人 一齊興祝

利申先:句國慶 唔係我寫

其他我已經無意見
只係對分區班人 先騎後立 再亂咁屌人好反感
可行就做 可行就推
有理據大家傾 傾唔掂 各有各做
但依家？ 根本係一言堂

算 真係覺得無得講
因為分區啲人 只會覺得屌手足就係岩
仲要根本大家唔會知 邊個先係冷氣軍師

至少佢見住一大堆人走唔到
自己走到
同埋係圍捕幾百個手足
全部封曬

好簡單 琴日做到大遊行咩？